我諗係全香港第一間開放式廁所租盤。

開放式廁所，開放式廚房，開放式套房。

千五蚊個月。

香港人無限創意。

不要問我租務，我只是轉載，不要問我業主，我只是轉載。

幾好呀, 風涼水冷, 空氣留通, 唔會有一般廁所臭味, 又可以一邊開大一邊煲煙仲可以睇下風景

夏天 被蚊 咬死

打風急屎點搞

仲要有電制

張床係邊?